各位手足，近排真係唔好再搞集會/ 静坐 /開花

正苦而家一過4個人就即拉
佢地就可以spin 你地係有份散播病菌
依招係好毒
係可以拎淺黃/中立/淺藍
唔再支持我地
所以大家真係襯依段時間休息下
做長期抗爭既戰略
唔係唔做野就等於輸
係要作出檢討，知己知彼
咁先可以長勝
仲有真係唔好再自己分化
對家依排真係笑到收唔到聲啦

🤣